有無人想分手，但又因為對以前留戀而無分。

如題

拖下拖下留戀會愈黎愈少，缺點愈放愈大

我會 我知道佢絕對唔適合做我老婆 佢性格港女
但係好唔捨得 而且我都睇條件既人 佢條件比較好 令到一直都吊住我個心 係性格好唔掂

咁其實你都係貪佢條件好但唔係太鐘意佢......